到底世界上係咪真係有咁好既人？

琴日識左個人 幾好人 即係講野呀個人都幾nice 又好主動 唔係怕怕醜醜

然後佢好快睇穿左我一個缺點 但佢係指出後就叫我改善下 叫我一步一步咁去改改左佢 而唔係厭棄直接話：嘩乜你咁架

即係佢比我既印象係 呢個人唔錯 可深交 但岩岩諗深一層 真係有咁好既人？ 定係因為岩岩識 佢先至咁好態度

PS: 佢幾傾得 正正常常 樣唔差 如果佢性格真係咁好 咁佢係咪真係完美

響邊識 咩野年紀層

夜場。。 二十到 純粹覺得呢個人好似唔係現實生活中出現咁 因為好到有啲假 又或者我見識少

可能扮出黎 通常表面咁好嘅人 都有啲隱藏性格 特殊癖好

Um 我都無講男定女 但唔係重點 只係 大家信唔信有啲咁既人 直到岩岩果刻佢都whatsapp提我記得改改佢

你車頭太重？

衰啲講句 我自己都有80%覺得 佢呢家既態度唔係佢真人既態度 不過 即係我地岩岩先識 無共同朋友 只係同佢傾計有文有路幾好 然後換左whatsapp 無問佢ig 唔知佢日頭係點

bye

佢好似你咁諗就好了

純討論人品

係人都有黑暗面
一個人表面越好分分鐘越黑暗
好能係反差
所以好多人把口衰衰 但衰極有個譜

夜場冇真愛呀清

呢個亦都係心理學
舉個例
一個差人越受人尊敬
佢就越唔衰得
如果佢出錯 就會不擇手段掩飾

佢男你女？

我就係驚呢樣 因為身邊都已經幾多假人 都領教過一個人可以假到咩地步 但佢又唔似 因為佢9下9下咁性格 又認認地真講野

純粹交朋友

咁我仆街了 佢遲下應該會變到好恐怖按照你咁講
因為佢呢家係too good to be true

其實唔出奇，個世界咩人都有，只係呢類人比較少
不過提提你識得唔耐就唔好咁快爆哂自己啲嘢出嚟，防人之心不可無

咁呢方面我都好小心 通常唔會同人講咁多自己野 除非好好朋友 如果唔係我多數都係講下戇鳩野搞笑野 心底既野唔會搬出黎同啲唔熟既人講
希望佢係真心好人

不過夜場講咩都無用

........有咩咁好
呢啲係正常既人應該要做到既基本條件

你問個都係想證明你既諗法係岩

處女座？

即係 當我發現一個人既缺點 岩岩識 我唔會直接指出黎 佢個人夠直 同埋好既係佢鼓勵我慢慢改善戎左佢

同感
但係我點對人又唔等於人點對我
仲要比人串番轉頭

豬豬有87%係雞嚟

你老母就34.98雞

咩叫呢家
佢係nigga

去識一個人 唔會係為左想識多個朋友咁簡單

一定有其他原因

純乜9 你monodimensional既思考會分析到佢係好定壞?

你係女?佢係仔?
係嘅就可以完post

一般人唔會新相識就指出你缺點，識落都唔會，除非你真係好難頂，俾我就由鳩你

佢呢啲一定有目的，應該係恃住做多你幾年人，扮大哥哥、人生導師，等你留下深印象，令你想搏取佢認同，重要WS提你
可能想媾你，或者佢係做傳銷/保險

夜場

扯皮條既通常都係nice到仆街

好啦 我諗 一個月後就知佢個人係點樣 呢家既態度係咪扮出來

其實你內心喺想識佢 我地點講都冇用嫁啦

已經識左 只係諗緊 有冇一個人係咁真誠 由此至終都咁好人

屌以為有乜咁特別你自己發姣見到佢識發光啫

同落老蘭搵真愛有咩分別

屌 朋友

準備拍喜愛夜浦3上黎搵料?

夜場夢多，及早醒來

之後就問你買唔買保險

雞

老實同你講，教會都冇啦
人總會有自己想得到嘅嘢
過多排你就知佢目的係乜
如果佢顯露目的又被拒絕
到時你就會見到真正嘅佢

你..小心啲啦..

笑撚死 冇撚有錯

唔撚柒係

此post已完

比人屌喇 臭雞

笑撚死

得罪講句
你一係姣婆，一係蠢閪，自己諗

我都唔知點覆你地好 唉！

比着我見到人一見面就話我點唔好點唔好 要點改點改
都會覺得佢好無禮貌，關你撚事咩，我自己夠知啦
但樓主居然覺得咁樣好nice

他個缺點即係咩

一般都係會唔講架嘛 佢咁直指出 所以先覺得呢個人 唔似果啲為左想埋你堆be frd 而講假野氹你果啲人🤦🏻‍♀️

咁樣個操控感好強烈

真心交友都唔係咁交法
係咪見你細個、斯文, 睇你嚟恰呀?
俾其他人好可能一句「關你撚事」得埋去

樓主咁撚蠢
笑到仆街

還是有星光

真人真事，試過一班人落club想識女，點知比件扒撩我，我都好君子咁同人講句:小心d自己安全啦
跟住佢就行開左
樓上講左d乜自己參透下

女人真係好撚戇鳩
夜場識好人

咪唔好覆囉 直接去俾人屌囉

其他地方都話呀
夜場

樓主而家係咪俾人flirt 緊?

我算係掛女朋友屋企人，由細到大同學，依家同事，朋友都話我好仔由細到大都冇聽過有關自己嘅是非至少傳唔到我耳
不過幾好嘅人都會有忍無可忍嘅時候只係未trigger到佢條底線